美國聯邦通訊委員會發佈 緊急警報系統下廣播公司應遵守的法則

The Emergency Alert System
The EAS is a national public warning system that enables the President to communicate via live audio transmission to the public during a national emergency.5 EAS Participants must transmit Presidential messages during national emergencies and may transmit local messages.....

今個星期會有大事發生
老共以為自己推到Biden

侵似想搞嘢

準備定花生

Incredible journey is just beginning....

MSM今次真係好撚過份
已經唔係選舉輸贏問題
講真 輸左咪4年後再戰 美國又唔會真係滅亡

依家已經WWIII緊

可能直接玩野刺激白卡習病情
再和平交接比民主黨

交棒係交狼牙棒

叫佢咁樣就輸，無乜可能，佢一落台就畀deep state捉佢坐監，佢實諗嘢搞

依套戲好刺

我諗緊呢一步係遲定係啱時間

應該係強制廣播整場選舉舞弊甚至deep state勾結共產黨

而家先做係因為釣到彭斯同埋尋日投反對objection動議呢班二五仔（理論上一早知麥康奈爾呢班仆街）
呢班二五仔已經無機會轉呔

侵係味無睇Gundam UC
拉普拉斯盒子打開後，聯邦軍根本無動搖到

刺激

會唔會播類似Biden賣國錄音內容

播到又點
跟手民主黨味一樣fake news +用埋軍管（係呀，民主黨用呀）
之後捉哂侵既人當叛國者打靶

我唔知侵唔想用，定係用唔到
呢個核彈，民主黨唔會同你仁慈

至於大家所講軍隊擁護侵
真係到時先知佢哋有冇呢種意志違反軍令

一切都按劇本行緊
the crime is completed. all swamp is drained.
準備收網拉哂班traitor

學支共玩引蛇出洞？！

聯邦軍本身腐敗到 最後都係打到仆街

似

正!!!

其實有d柒頭成日過冇證據證明民主黨有出術
冇出術但咁樣動用媒體去不分真假咁攻擊一個候選人 而且仲唔報另一個候選人
已經稱唔上公平既選舉啦

播足幾個鐘 一日播3次
包全美國都睇到

直接推到最盡
然後比你啦

有人話似共產黨有人話似美國
老實講，其實個個政權都係一樣

事實係有出術亦有集體唔報導

諗起rick

你估D 廣播公司真係唔跟, 會有咩後果呢都最後十零日, 登一上場話唔追究已經一天光曬

好過用軍管

上年十一月end game咗啦

你睇佢家姐阿哥，十足十民主黨政客

違反憲法 叛國罪罪

美國應該一早 plan 定 1 月 6 後如果某結果發生就將承認台灣
(所以女王號都被要求 standby)

係 ccp+deepstate 佢全家一定冇可能冇事

國會一役同偷襲珍珠港事件差不多

斬首行動
諗會真槍實彈內戰都戇鳩

定直播軍事法庭好啲呢?
好似中共審江青班4人幫咁

13號建交?

CIA女局長仲未出來

當對手已經冇法治道德底線
你唔展示自己實力 同弱智無異

咁就好
女王號係時候出手消滅中共艦隊

可能一早已經變節
努欽近排又係怪怪地 咁正直

agree... 繼續撐trump到底
唔撐唔係人! 反trump者貶為港獸看待之!

老實講, 對家都已經無所不用其極, 真係唔差在唔跟, 佢有當過你係總統咩仲要得返十零日, 最多搵一條友出嚟祭旗, 之後登上台特赦 另一邊廂仲有人話要罷免侵, 分分鐘聽日就俾人拉落台

撐公義 撐trump

希望係真

個小說唔係富野寫係福井晴敏（大文豪）寫

Special force唔介意進駐幫你廣播

一旦去到果個地步

法院安插保守派原來係為左自保
唔係為左推翻

唔好再俾假希望我

gundom

我諗1月20就真係大結局再無懸念, 就睇下侵有冇最後一著, 身邊真係勁多二五仔, 連彭斯都係真係估你唔到

想搞×1000次

狼來了效應?

btw 依然要相信trump

應該係做準備工作

1）CIA抓捕所有民主共和兩黨叛國賊
2）發表全國講話

law & order

行開
個位一定係我登

CIA 肯聽侵枝笛?

我登已經78歲
可憐吓佢
可能係最後一次
放過佢啦

🥺🥺🙏

分唔分到cia同fbi？
龐貝奧前職做乜？

我只能話我希望係咁

可能有登叔同維尼傾計錄音

俾次機會我登做特首啦

戒左搞細路先

Pence 懷疑戀童Tory smith

到呢家仲以為侵仲有招嘅on9仔

ok, 3歲以下唔搞

愛侵力班柒頭真係永遠唔會令人失望
屌留名睇你班仆街柒完再深潛

WW3

神奇女俠1984

3歲先正

就算有，social media / msm block 曬，邊個知

但問題控制唔到輿論，就算點唔公平都無渠道發聲

你估投拜燈嗰班個個唔知咩，佢哋默許扮盲唧

侵尋晚話，佢而家先開始

如果25點嚟反共，點睇

Wonder Woman

傳說中嘅德國server

正

估唔到

收到風侵侵已經儲齊左美國過半州份既美軍首級將領同意
即將派兵殲滅FBI、CIA、捉拿拜登同其他貪腐官員
之後就會向北京動武

咁都有分別既

盒子講緊成百年前既事，
打開之時，當時人都已經全部唔存在，以及全世界人都活左咁耐啦，楩係無影響

我先係諸葛亮
我都未借風

Xi :

The swamp have been drained

Italy

Incredible journey is just beginning

下面個bb幾得意意

佢個仔仲得意

時機已到 比人流出黎?

Lin Wood流出黎，你話啦

點解愈演愈烈？
干預美國大選變成西方大選選

好似喳唔出眼淚

唔明..有冇人解釋下咩來
仲有佢左上寫country of italy 既？

Is this the reason that pelosi wants trump to step down immediately?

有冇劉亦飛含撚扑野, 想睇

Lin Wood parler

留名等夠7日睇下有咩行動

信息真假唔理

入面話駐羅馬美領事館都有份參與後台計數 轉移選票
被告已經藏身秘密地方 供出犯罪證據

最好等到19號晚

廢登最後武士

留名

依份文件點流出?
如果咁重要點會流出到

訊息混亂

朋友

侵粉訓醒未

唔係好明 可唔可以講多少少？

呢份係人證宣誓書，唔係秘密文件黎
入面提到嘅人先係有秘密文件/證據

係美國駐意大利大使館姐..

信入面有提

其實上面已經講左
不過唔知依靠封信真偽
最主要係冇理由會流出重要文件
除非刻意安排
所以有可能係引蛇出洞又或者對手故意發放假文件
降低侵公信力

你問咁多做咩姐屌你老母
總之侵有後著啦問問問問問!!!!!!!

佢Twitter 今日被ban

Parler

J埋呢12日唧，做人無希望好痛苦

淨係識亂屌人 block得
已封鎖會員 - 32年經驗大種乞兒

轉會Parler啦 大把料睇

我要結果，唔係要料

已經準備好！！！隊杯珍奶🧋

想問msm係咩黎

情報戰 真真假假

Mainstream media

仲4年後再選
4年後侵叛國罪坐緊監就有份

玩得依套
唯一肯定既係對方仲好畏懼trump既實力
箇中原因

其實之前 伊凡卡幫佢老豆post左張好似林肯既圖像係Twitter 度 好似有d暗示侵侵似有所動作

Source: Parler LIn Wood

三歲留比你
我要佢孫女就夠

爆料

美斯 牙蘇 尼馬
呀依個係MSN先岩

今屆已經搞成咁

下屆會係咩情況真係唔敢想像

諗到啲更加邪惡野
一旦trump發布全國講話
如果FCC警告照唔理
咁trump既政令就出唔到白宮
到果個時候 軍方成為唯一喉舌

以為無睇哂成套gundam全集唔比做美國總統
高見

家陣入曬自動駕駛模式
已經唔存在政治較量
完全係佢後面勢力同共產集團既較量

侵可能要組隊奧干出黎起碼可以隊霖titans(deep state)

太遲就咩用都無

Deep state出手
一晚都夠
不過唔明點樣peaceful transition

天主教教廷都要對付深層教會

自己交俾自己想唔和平都難啦

下面張圖係咩意思

似乎已經明刀明槍打緊

究竟點做到

要來的始終都要來

別看今天鬧得歡

咁樣做馬贏到 仲有4年後?

留名睇鞭你屍

呢個真係謎團嚟

俾拜登屌到鬆晒啦

25仔全部都自己辭晒職
直接請返啲新人就搞掂？

希望Bannon Giuliani Flynn 全部入閣

應該會係呢個劇本

咪癲啦好嘛

比佢做1日總統咁多等佢了咗佢心願再入冊啦

可惜現實世界就係咁痴線